咪撚再推「有女手足被捉..」嗰個post好無，追下post

有女手足落單被捉後中椒 唔好比佢消失

睇相我記得有channel講放咗
然後4、5頁都有人講放咗
都仲係大把人係咁推
第一日上連登？追下post睇多一兩頁先好無?
明白係好心想推post
但唔係要鳩推

今日警隊高層送前線警去死？

仲keep住有人推

D撚樣唔撚睇回覆
樓主又唔撚見左唔pin話放左
一黎見係女就推推推
屌你老母